［呼籲］大家換太空卡再入元朗；尤其中移動

****用中X移動的朋友注意****

比狗抄左ID，再配合電訊供應商d料.....

各位手足，萬事小心

小心為上

可以嘅話就用一部太空機 本身個部都可能喺電訊商有記錄

換太空卡，多個保障

推

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

唔只換卡
仲要換機

買多個保障呀大家

推比身邊要入元朗嘅兄弟睇

太空卡+太空機

多張卡、多個保障

唔想再有手足比狗拉

pish

見字立即去買卡

全世界見字即去買太空卡

Down 定VPN

推薦Avast SecureLine VPN

有七日試用

如果apple Store 買呢？apple會唔會爆料俾人形狗？

7仔有無太空卡買?

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

咁假如部iPhone有插過上台卡嘅話咁電訊商咪可能有iPhone個IMEI 呢個位已經唔關apple或者其他牌子事

有 唔好買cmhk
買smt/csl

便利店最平$48有張

csl會load唔到

咁smt啦

唔關你係邊買事，而係基站會register你部機IMEI同SIM嘅資料

如果啲狗trace到去過hot zone部機有reg過其他SIM一樣可以搵得返你

最安全係搵部二手電話+太空SIM卡，淨係喺hot zone入面開機用 , 離開hot zone前就熄機最好電池都拆埋

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Nokia 3310 4G

熄左個流動數據都唔夠做？

推推推推

想問一下如果無開機 只拎張卡會唔會有事

同埋8110
兩部都有fb/WhatsApp
不過就淨係得傳統鍵盤

有無讚助商呀

pushhhh

除非開飛行 唔係嘅話你部電話仍然會同最近機站溝通

呢場運動點睇都唔係七日完到既事啦

咁開飛行算

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

你打出打入send SMS咪一樣要用基站

流動數據只係現代電話嘅額外功能，就算你拎3310都要同基站溝通

Push

小心

西鐵錦上路一帶好多台都收唔到信號，各位巴絲小心呀

有冇TG，tg先重要

幾時香港人連入元朗都要搞呢搞路？

太空卡，二手機，VPN

ok

Sun mobile 係咩底公司？

卡插入機唔開機都中

點買法？

即係無卡應該就可以

咁開住vpn呢

入元朗唔係入金鐘喎

咁呢個應該可以改到ip
但係IMEI/mac 應該都改唔到

保護好自己

齊上齊落 唔好落單

咁啫係有冇用

長遠嚟講大家都係準備兩部電話啦

二手機，太空卡，VPN
獨立既通訊軟件AC
唔連wlfl，
返屋前洗機，卸電
二手機重裝APP
用電話卡數據
最好用iphone
用A機唔好裝記憶卡
定時換機換卡
賣機穩路邊收機佬
做少樣都中

做少樣都會衰

課金
或者
開新ac + 洗機
又可以玩多七日

如果不嬲住元朗呢

洗左個imei去
再用太空卡又可唔可行？

98190979

邊有錢買多部

屌我點知3台會唔會都有

元朗係第二個國家黎架，香港張卡收唔到要買第張卡先得

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

買定太空卡

當然你保護自己係好事
但個人覺得真係唔需要過度緊張
宜家入元朗買老婆餅姐 何罪之有

本身住元朗天水圍唔撚使掛

仆街
中移動太空卡有冇事

擔保都5000啦

唔好再用支動啦 間野仆街到無人有

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

應該唔係最有效嘅方法

記住出發前十五分鐘熄機！之後先換卡開機！返屋企前都係十五分鐘前熄機,返到先開機！

幫推

下 入元朗行街食飯炸麻

我冇野講！

無，你開VPN只係target website trace唔到你，但你同樣要經基站去傳送資料

呢家成件事重點係 基站會reg你電話IMEI同SIM嘅資料

1010？CSL？

唔係第一日講緊，旅行夢遊另一部手機，另一張卡，熄定位，無咩特別事唔好影相入手機。

最重要，裝連登、裝小量通訊App

買卡就搵D街舖電話舖，7仔咁多閉路阿豬都知你邊個買

VPN Cat得唔得

香港人做錯d乜？入元朗行街都要太空卡？

仲有太空機

換唔夠架
新卡新電話
電訊商查到你個機用過咩no.

要換卡去一個定方 我只係諗起離開香港
又一元朗獨立嘅證明

一早用緊飛鴿傳書

離開hot zone前就熄機最好電池都拆埋
And travel some distance before switching on your real phone.

換左太空卡，換埋機，

但張太空卡係中移動

係咪廢哂武功

陣間買過張

Rrr

做乜要拎返屋企

如果我張太空卡係中移動呢？

紅米二手機百零蚊有部,遮埋前後鏡頭 靜係裝tg+lihkg
有咩事成部打爛都唔心痛

push

唔好做傻事
唔記得左tg谷主用小米俾人拉？

張太空卡要棄 當晚即棄嫁啦 係返屋企途中棄左佢

所以照計應該間間電訊供應商嘅太空卡都ok

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

[長文]人生最重要的選擇題

真係變到出國咁款買sim卡

入元朗行下街咋

入去食涼粉都唔得咩😭

去元朗國旅行梗係要買返張當地電話卡